周圍講「狗唔可以逼你解鎖」係咩心態？

乜宜家狗會同你講法律架咩？
過去呢大半年，呢個判詞未出之前，啲狗已經夾硬解鎖，唔解就打到你解鎖㗎喇
呢個時候仲係段判詞度，搵一段話「狗唔可以逼你解鎖 拒絕交出密碼不構成阻差辦公」
究竟係咩心態？
係訓咗太耐，定仲要幫法庭兜？

正視聽！
法治已死，無險可守！
準備乾淨手機，提高警覺
唔好以爲啲狗會理法庭判詞
唔好自欺欺人，唔好鬆懈
場仗仲有排打！

大家加油！

成班搵一段判詞啱聽就打飛機

OMDB

法庭就算話解鎖手機係犯法，係侵犯私隱，都無用㗎喇
自我感覺良好？？？？

仲要個post咁多人正評
我心諗

係時候dum低假希望啦

提高警覺，認清事實

咪就係提醒人曱甴無權要你解鎖囉
其他嘢係你自己get咋喎

咪係，同埋扮藍不可恥，最緊要甩到身

係連登見完，轉頭係fb又見到有區議員講呢樣野，話拒絕解鎖唔構成阻差辦公，即刻嬲撚咗

原句係咁：

「狗唔可以逼你解鎖 拒絕交出密碼不構成阻差辦公」係講緊，就算畀律政處同狗署聯手因為你拒絕交出手提電話密碼而用阻差辦公將你告上法庭，法庭都可以因應先前判決而判被告人無構成過阻差辦公，多一層法律保障從來都好過完全無法律保障，起碼出左事你都有理據講大聲D去據理力爭先，唔明點解咁多人會懶係獨特見解咁講司法覆核無用等云。

正視聽

怕有人on99人地未出招就自己解鎖

所以無人夠膽回我

就算狗逼你解鎖,同個官講最後會叫你去監狗會投訴
佢現在張權力轉比班狗,唔關法庭事

所以咪話離地囉
個手足俾人拉咗入狗屋，逼你解鎖，唔解就打到你手都斷
呢個先係現實情況啊！
乜撚嘢阻差辦公姐

都CLS，講咩法律保障姐
法律保障咪姐係無保障囉
基本法夠話有集會自由、言論自由啦！

不如叫dead body評論下

法庭判詞從來都會影響之後法庭點樣處理類似案件，咁多呢D JR係咪好過無JR呀？同埋好多人權組織、外國組織都會用呢D做理據架，我都唔明點解有人會話法庭呢D判詞無用，佢地實際上係阻止唔到班狗係現實情況中迫你解鎖講密碼都好，佢地既判詞往往都可以成為各方理據去幫你事後據理力爭

隔離post樓主仲話：佢迫你解就係犯法
屌你，班狗無視咗法律好耐啦！
濫捕濫告，打人全部都犯法啦！
有無法律制裁啊？
有無後果啊？
講嘢

on99佢都

咪唔好畀狗凶到就解囉

拉

班smartass打飛機就叻

你講得權力俾班狗同監警會，我諗你應該指緊黑警行為問題啦？
法院真係冇權處理或者幫你，只有搵黑警經律政司提告/私人檢控

Admissibility of evidence呢個先關法庭事，搵監警會係搞唔到
咁當然紅官就緊係咩都admissible 啦

之後「據理力爭」
法治撚死開啦
啲死嗮，打到傷曬，俾人強姦，坐曬監
班狗繼續逍遙快活
你咪「據理力爭」囉

華爾街狠人

關於有法律界朋友提出：在剛剛高院的裁決中強調了「市民無責任幫警察解鎖手機」，以及「不解鎖手機不會構成阻差辦公」... 是的，但狠人只想講一句：知唔知有幾多手足由被捕時完好無損，到上庭時斷手斷腳。中間發生咩事，大家應該心裡有數。

在黑警眼中，「需要密碼」只是國王的新衣吧。

瞓醒未？
幾多個手足唔肯解鎖俾人打到手都斷？
係咪當無咗件事？

但你都無視左人權組織可以攞呢Ｄ做理據去做份REPORT出黎畀外國政府去屌／制裁港共

其實佢有捜查令爆自己個層樓嘅所有手機個陣已經bypass咗先前個裁決
密碼一係屈打,一係自己on9比,一係爆

法庭就廢嘅
法官紅嘅
仲係香港讀law嘅,唔係藍底就係冇腦

呢啲咪心水清

你咪攞囉，冇問題
宜家係有人喺度打飛機：話班狗逼你解鎖係犯法，你唔洗解鎖，可以企硬
呢個咪on9兼離地囉
明未啊？

啲法治撚喺度打飛機好嘔心

唔肯圍毆你，打到骨折入院

CLS，竟然人仲有話「佢逼你解鎖犯法架，唔洗驚」

推

正評隔離post個啲係咪short撚咗個腦？

都起碼拖一拖
同行走甩既人/發覺手足唔應機
識去提醒大家踢佢出group
實有好多人以為而家等於要自己要自動解鎖比狗睇家ma

push

你講既呢句野咪即係話被捕者可以攞呢個法庭判詞黎做理據而拒絕唔交手提電話密碼，咁有咩問題？最後尾佢用盡方法迫你解鎖一樣有機會可以成為其中一個理據去幫被捕者打甩官司，咁唔係保障係咩，有無用都好多一層法律保障唔係好過無法律保障咩，唔明點解要扮哂智者咁係度屌哂呢D野無用

嚴刑逼供

同台灣戒嚴時期一撚樣

連登D智將唔會理架，繼續眾人皆醉我獨醒咁係度話法治已死法庭無用個D，如果多一層法律保障同無法律保障唔知班連登智將會揀邊一邊，佢地會唔會覺得法庭無用所以情願唔要法律保障都唔想有多層法律保障呢？

算9數啦 畜生識撚聽人話

法治已死

因為啲狗入哂黎做打手囉

咁平時stop search係唔係開定俾狗睇啊？
提一提應有權利都俾你屌

721

佢地要搵請搵埋 佢地信狗方 同埋真實情況佢理唔到佢幾段

港豬日常

咁我洗唔洗開個post提下你基本法有保障集會自由？

我真係呆撚咗

你get錯隔離po講乜

岩啊 法例有講要出示委任証啦
結果呢？

班狗而家係打到你自己解鎖

確實只有用鬼機先保到平安

啱
明知法治已死
狗都唔同你講法律佢就係法律
你仲同狗講冇權乜乜冇權乜乜
法治已死
香港已淪為警察國家

我無get錯，係見到好多人打飛機話「多一層保障，法庭好嘢」

咪臭係
而家手足比人打到殘廢

係，好，你開
基本權利唔應該受到打壓就話冇用唔駛提

都唔知係唔記得咗定扮唔知

只需要記住你冇義務解鎖

法治is a joke

斷手斷腳盲眼一籮籮

順便提埋你：警察亂打人係犯法架所以唔洗驚俾人打有法律保障

你無腦就係無腦
佢迫到你打開手機 加料 你上到庭 官會當睇唔到你被人打 只會話投訴搵監狗會 因為佢有權搜你手機 只要情況危急 佢迫使你打開 明唔明
法庭明顯把判斷權比咗狗上
舊說法你可以嘈本身不屬緊急情況 即便打開都無用 亦不能用 因為無令

你第一日做人？不過算 由你

You cannot reason a tiger if your head is on its mouth

我月iphone入錯幾次密碼都鎖機啦，解乜鬼

見到曱甴好be water

建清近排咩事
低質左咁多嘅

無委任證都可以執法 就知法治已死
狗係唔會理法律 依家係黑警有槍 黑警就係法律

依家佢地有咩係唔可以？.？

個保障保唔保到人身安全
到上庭要打甩佢但到時又係坐住輪椅上
咁打甩咗係咪都值得

？？

唔交密碼碼就打斷你對腳...
狗管人既時代

一方面係寫得唔清楚
另一方面就睇嘅人腦補太多，一係就以為有保障，一係就因為冇用直接放棄、幫狗解鎖

到底班人訓左幾耐，睇清楚現實得唔得

殺人 強姦 放火 都無事 諗唔到佢地有咩唔可以做

蠢個個會唔會係你？上到法庭個問題唔係個被捕者有無畀人打，真正問題係你講出班狗犯法去迫你解鎖手提電話唔多唔少有機會會係法官判刑既其中一個考慮因素，咁當然啦以你地咁鍾意眾人皆醉我獨醒既特質，又一定會係度屌話法官全部紅底法庭無用架啦，咁有多個法律保障你要唔要先？

講得好啱
呢個時候仲信法律真係太天真

因為香港重有法律呢條最後防線 我地有險可守

我打冷氣軍師一個鍾 我比佢地打返48個鍾又點話

等於仲信緊可以瘋狂舉報藍店

仲落後過戴耀廷，無得救

打到你頂唔順之後等你自己解鎖

其實就認知自己既權利, 當你連有咩權都唔知就算比人侵犯左都唔知, 不過E番話都係同D信法治未死/政治冷感既人講既姐. 因為有留意開都知黑警面前你咩權都冇.

以前好理性
啲point好有道理
提出行動方向好中
直情想日日幫你含比你屌
但係近排唔同左咁

笑死me

算喇
部分人已經覺得法治崩壞就咩都唔駛理 拗嚟嘥氣

經歷咁多 我都唔明點解可以同法治仲有信心
依家已經覺得遇到啲正常的官係bonus

我知你覺得我on9
不過你喺度發悔氣都冇用
「可以唔解鎖」至少對普通街頭stop search係有用處，多啲人知係好
最後解唔解係被查嗰個嘅自由，佢衡量完都係解鎖係一件事，佢原來唔知可以咁做所以解鎖係另一件事

拉你話阻差辦工，再話搵緊證據，拖你一年半年，不斷要你保辭又或者可能唔批保，你都死啦

成個連登個氣氛都唔同咗啦，更何況場運動個階段又唔同咗
根本唔同玩法

革命?
官司革命?

同反蒙面法一樣
一出就個個話扮病 問病左點解唔戴得
諗方法妥協

連戴耀廷都話香港法治喪屍

無限JR，yeah

判刑其中一個因素
即你眼中 呢班人都係要坐監啦 係未？
答我啦
咁係嘅放火唔洗坐又真係唔岩嘅 犯法始終要拉嘅
試到你啦

依家真係唔好得罪政府
最緊要保身 等下次有機會再嚟過

最少比更多人知佢濫權
無人講就會默默咁佢剝削

最緊要維穩
投票投票投票 選舉選舉選舉
4年4年4年

唔解咪打到你解，有分別？

Push
唔好再有僥倖心態

佢地當畀人告唔駛上ＣＯＵＲＴ咁款，連制度上僅餘既保障都可以係度屌話無用，仲叫人唔好JR去放棄呢D僅餘既保障，如果連呢D保障都無港共就真係肆無忌憚啦，我都唔知點解會有咁撚戇鳩既人

我開個po講法律有保障大家唔洗解鎖
咁都要俾你屌

我尊重前線手足每一個決定
亦好明白手足因頂唔順而俾密碼班狗
但至少我唔想其他冇咁前線嘅手足或者和理非
俾狗兇一兇就解鎖

判刑其中一個考慮因素係指法官考慮判唔判個個人有罪，SOR FOR 1999

連你個心態都唔同埋
情緒化左好多
希望男神會揾翻自己
don't waste your iq
i still love you

坐左成年嘅心態

失民意架

的確唔可以用嚟打飛機……但知道每個細節都好緊要，而家打緊仗，唔係打交

人地慢慢蠶食緊你 兒登仔仲圍爐打飛機

傻閪
比狗咬未？

咁佢都係提醒人唔好主動開鎖姐
警甴格硬黎都無計
你屌佢有咩用

但從電話得出來的證據確鑿喎
咁用唔用呀？

我做官 我都唔能夠話無罪啦
除非一開始就判咗非法搜證 唔上庭
你現在咁 啲狗點都會叫律政上咗庭先

算吧啦

你要有基礎嘅法律知識
佢用其他嘅手段解鎖係佢嘅問題
但係你要清楚 佢迫你解鎖係佢犯法
同人講呢一件事 我唔覺得有咩問題

即係依家 黑警犯法你就將佢合理化，講到好似好正常咁。問題係真係犯法喎，有咩唔講得

的確本身係唔使比密碼
但法庭一直都冇保障非法取證過程,濫捕同隨便搜身

要認清上訴庭係放咗權被狗濫用

a

樓主懶醒cls
周圍同人講呢件事完全唔明對手足有咩壞處
我反而覺得樓主屌人講呢一件事先係 畀人知少咗樣嘢

狗夠唔可以打你啦

大家睇個context根本唔同

樓上D人好搞笑話隻狗會犯法 一句好簡單佢犯法 咁個後果呢 事實係無後果 繼續好嬲好嬲

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

咁呢樣想請問聲關法庭咩事？

呢個根本就淨係保你唔會因為唔俾password警察而犯法
但係審你之前班狗已經打到你殘廢再開埋你部機

正解！

眾人皆醉樓主獨醒
都啱嘅，可能真係有人信，其實提下都好。

電話舊是常識吧

D狗抱住殺死你的決心，你抱住守到贏的決心，最後就系日日被打被殺。無任何意義

叫你保障自己權利都可以比你曲解成幫法庭兜
講比你聽你有權唔比密碼係提醒你保障自己權利啊

拉

咁都要睇單案咩性質、官信邊個多D、手提電話入面D資料係咩架喎天才，所以我先話有機會會影響到法官判你有無罪 OR 點判你。咁都係個句，如果你有知道有機會影響到個結果可以幫你甩身，你會唔會想要呢個保障先？

真係害撚死人🤦🏿

咁其實冇咩好拗, 因為之前已經做緊
不過依家會多咗9拉, 9還柙嘅理由
一句你電話有違法, 拉你返去先講,
到時又打吓你, 又慢慢爆你部手機,用司法程序玩你
到時一係保釋一係還柙, 上庭玩足四五個月

班假髮佬當冇野

咁呢個關法庭咩事？願聞其詳，佢就盡左責話你唔提供電話畀班狗都唔會犯法，班狗跟唔跟就係另一回事，咁既情況下你可以提出私人檢控、JR 、立法會修改法例、改革監警會，你講既呢個問題係警隊問題多過係法庭問題

完全同意, 今時今日見到濫權濫暴仲講有無攪錯個d....
唔該學識點保護自己

知自己係出去做嘢嘅
就一定要每次都清手機 清到點都唔可以搵返
咁係最安全

同「我無嘢講」一樣，點都要知技術上要知點自保
咁啲濕鳩議員邊啲抽水再話有法治就自己用腦分啦

樓主呢個Po唔關電話事法治事

對家一直挑戰你底線，而香港人就應該企硬底線，而唔係越拉越低

現實與理想

password

屌 都痴撚線 依家講緊革命 講緊推翻政權
班人竟然覺得佢地準備推翻嘅政權嘅法律保障到佢地
少左個雞毛咁細條嘅罪名就開心到發現新大陸咁
港共咪又係照告你 非法集結 暴動

而家你畀人告唔駛掟上ＣＯＵＲＴ審？呢D係制度僅餘畀到你既保障，你班人就懶醒話無用無意義仲叫人唔好JR，唔覺得好好笑架咩

的確係唔需要幫佢解鎖喎
唔明點解你會諗到去第二邊
香港的確已經無法治
你係要提人準備多一部乾淨電話嘅話
無必要加一句人地咁諗係乜嘢心態

你都弱撚智

殺人都做得出 邊會在乎你肯唔肯解

如果唔解鎖就恐嚇你人身安全. 咁 點算?

你肯落返地未 少左呢條罪 港共咪又會拎另一條罪黎拉鳩你
大把人因證據不足 告唔到啦 但係班狗照樣扣留你 照樣濫捕 幾個陌生人都可以違反4人集會 你係咪覺得現時香港好有保障

一時講法治已死
一時又話法律寫明唔可以逼你開
好亂呀

［突發］終於有方法破解啲狗鳩拉人既局面！！！

狗屋外：唔解鎖就係玩嘢，跟我返差館
狗屋內：呢度我話晒事，敢玩嘢睇我點對付你

認清自己權利都唔得

按樓主道理，係咪唔應該周圍同人講 我冇嘢講，我要見律師
因為反正啲狗都唔守法律

岩岩訓醒？
幾時有用？
你捱到比人打48hrs都唔講咪出返黎囉傻閪

正解，咁都要批鬥？

原來你係嗰啲俾人拉咗返狗屋就怕俾人打所以爆晒啲嘢出嚟嗰啲手足
怪錯你了

推啊

落咩地？事實上你地講既好多野都唔關法庭事，係關警隊、律政處同條法例事日，我係呢個POST講既保障係指佢呢個判決係保障到你地他日畀警隊律政處告上法庭都好，佢地既判決係有機會成為你地甩身唔駛坐監唔駛留案底唔駛負刑責既理據，你地就講咩港共會用另一條罪去告，咁呢樣又關法庭咩事？又關離地咩事？事實上係你地唔了解個制度點行之後係度屌D完全唔關事既野

你一切都係最後說
保持原判 保障仲多你唔講
你除多件衫 仲話有保障
我真係笑死
若保障多咗就唔係上訴得直啦
你天才啲 有一百唔要 要五十

總結 比狗咬 攞撚住部手機開停比佢睇 is the best 此po 完
洗閪嘈咁柒耐咩

Gay巴
大家都要注意呀

啱啊，法治已死，咩保持沉默權啊見律司權啊都冇用，啲法官都係政權啲人，乖乖地同啲狗合作囉

我不嬲都講係有機會，唔係點會有律師幫示威者打官司個陣會當面同個官講班狗點嚴刑迫宮示威者個D？既然有機會而且係無第二個ALTERNATIVE 就緊係要個保障，呢個係稍為有腦既人都會要既選擇，大家一直都係講，既然有保障，就算真正保障到你既機會微都好都好過無保障，係得你同樓主條傻仔繼續係度兜
同埋你係咪理解左我個上面講既「保障」，佢個判決講你唔交手提電話密碼畀警方都無事唔係保障緊示威者咁係咩

岩呀 樓主開呢個po 味咁既意思囉 幫佢總結下

黑警要密碼
up個錯既俾佢

屌，簡而精，駁唔到。

法治已死，無險可守！

可以
同佢唔會唔做係2回事

支持樓主叫人開哂D鎖比狗

有乜撚嘢係關法庭事？ 明知扣押你上庭就斷晒骨，個官都話唔關佢事㗎

大哥啊 佢地話唔使怕比狗要求解鎖 因為狗會犯法
咁我地咪話狗唔會理法律 打到你自願解鎖 點對點反駁
然後你走過黎講法庭制度

唉你真係書生黎 我都讀過書 無你咁死忠
你所有野係建基於行之有效上面 你有呢個前題
我兩立足點已然不同
第一你再看判詞

//As regards the specific exercise of the power on a particular occasion, it is not a matter we can determine in this judgment without the necessary factual matrix before us.//

明嗎？ 當時判斷權係狗上，你可以唔交密碼，但你建基於有密碼之上？ 我部電話無密碼，或faceid呢？ 仲保唔保到？ 你再講緊係要返個保障，原本係無令即便你無密碼佢都唔可以搜，現在無令一樣可以。一個穿嘅安全套係安全套我明，有罩總比無罩強，所以要好過唔要，同溫水煮蛙，有咩分別？
笑話

最重要喺咩？
因為你唔開鎖佢要咬你你可以用合理武力拒捕

法治死唔死唔關我事，狗守唔守法我都控制唔到

我只係知俾狗拉咗，就算俾人打，都係冇嘢講，唔解鎖，因為如果我講咗嘢解咗鎖，自己家人朋友手足都會因為我而受苦

周圍話俾人知有權冇嘢講有權唔解鎖，唔係要支持政權合法性，而係要保護自己

但樓主想解鎖想講嘢同啲狗合作，我唔會阻止

出去發夢用第二部電話
呢樣野19年6月講到2020年
有小朋友真係因為手機比狗執到/比藍絲搶手機，搞到比狗搵到小朋友
呢條例未判前都唔該出去玩拎部咩都冇既手機，比藍絲搶執到都咩都查唔到

唔係話完全冇用，都可能好似你咁講，前題係法治未死

仲有黑警要迫你開，你唔開，你估你會好受架？

所以可以的話，倒不如一開始帶部乾淨手機出去，呢樣先係重點

利申 純分析大家諗法，咪做犯法野

over my dead body

#沙田裁判法院第一庭
#鄧少雄署理主任裁判官
#新案件 #20200307爆炸

D1 何 (留院)
D2 李
D3 吳
D4 張 (留院)
D5 楊
D6 張

控罪：
1. 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 (違反刑事罪行條例 第53條及第159A條) [D1－6]
2. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D3&6]
3. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D2]

案情：
............

控方針對各被告證據:
D2 警誡下承認參與明愛及將軍澳爆炸案
D3 警誡下承認為明愛爆炸案購買材料、CCTV
D5 在將軍澳事前參與討論，CCTV顯示羅湖爆炸案出現現場，telegram聊天紀錄顯示D5期間向D3匯報炸彈情況
D6 警誡下托出各被告在爆炸案擔當的角色

投訴：
D2： 1)警方恫嚇被告「會搞佢女朋友 」2)警方威脅被告「其他人都打得好慘」 3)要求見律師被拒 4)警方與被告夾招認口供 5) 威迫及不情願情況下交出手機及大廈密碼

D3： 被威嚇及誘使作出招認

毋須答辯，控方需時檢視閉路電視及作科學鑑證

裁判官將於1430就保釋申請作出裁決，請保留籌號出席下午聆訊

案件押後至2020年6月26日東區裁判法院第一庭進行聆訊

比狗咬過嘅都知 根本係現場就唔到你話事
軍政府狀態 香港係內戰ing
現實就係同日治時期無分別 唯一可以做嘅就係盡量保護好自己 我無野講

？？關我個reply咩事？

Push

係真係提下咋喎
如果唔係點解咁多個月嚟會成日有人提我冇嘢講
做唔做到係一件事
但提咗就係避免有人傻豬豬俾人拋兩嘢就送頭

講咗咁耐我冇嘢講一樣有人俾人屈打成招
咁係咪代表我冇嘢講係廢？

總之最好情況就係避免俾人逗
咁就唔使擔心咁多

屌你啦，打到仆街斷骨呀
出招之後咪又係要解

唔講以為逼你解鎖本身係合法

屌，班狗閪要開你電話仲有好多方法

鬼機鬼卡拆電vpn 到場先開機

清chat 只save 律師電話

好撚重要

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

到時話開左佢，唔開就拉你非法集結，到時大把人開

岩丫
出街都隨時俾狗打冇仇報
仲唔快啲搞掂曬啲狗佢？

同意

Send個段判詞黎畀我睇睇

建議你再睇一次樓主講乜野

從來都無法治，香港法官都係默默支持屈打成招既傀儡

「準備乾淨手機，提高警覺」
同埋法律上班狗無權迫你開鎖
無衝突

正正係因為啲狗公然犯法
先會畀人屌係狗

佢哋只會繼續嗌“over my dead body“
恥笑完人就真係完乜alternative都無畀

on9

呢兩句野有錯？

咁你覺得應該點？主動解鎖？

最尾 section e前

比多段現實新聞你睇 之前都要用狗招
現在有呢個判詞 唔洗lu 想開就開
你中意呢啲所謂保障 加油啦

你頂得順黑警，但唔係個個得

我咁理解呢個post既重點： 攞部乾淨電話出去，就算黑警唔守法，焗著要開，都唔會出賣其他人

另外，個人意見係大家都應該要清楚返自己既權利

咁你QUOTE個句野同我一開頭講個個point有乜撚野衝突，係度浪費我時間，佢再此之前已經講左After the power has been exercised, it is a matter for the court to consider if the proportionality test, including the fourth step, has been satisfied if there is a legal challenge to the specific exercise of power.
然後再conclude就係話 //As regards the specific exercise of the power on a particular occasion, it is not a matter we can determine in this judgment without the necessary factual matrix before us.//
咁同我一開頭講個個point有乜衝突，咪就係要睇下（一、）單案係咩性質、二、個官信邊個；同三、手提電話內容到底有咩資料，再講我諗極都諗唔明同我一開頭講個法律保障有乜關係？你係咪想講個官會信哂班狗講野？

睇多陣個section個judgement發現原來你連你quote個段野都理解錯，係度浪費我時間，仲要反證返我講既野係岩，你話你好唔好撚好笑 ，好彩你有畀judgement我睇，如果唔係真係畀你fake撚埋

事實係所謂密碼並非保障 即便狗唔打你開機
自己開機就得
官基本唔會理佢開唔開你部機的方法
只會按佢交返上黎嘅野再按你講平時官講嗰啲三幅被做事
原本係個權仲係個官到 （批令）
明？

邊段judgement有講過你段野，quote黎畀我睇下，你quote個段野個section完全唔撚關個密碼事，屌你老母浪費我時間

段文係會證明你講嗰三幅被
呢點一如以往

但應用下 係
本來 收手機 取令 開機 提堂 三幅被
現在係 收手機 開機 提堂 三幅被
呢兩個情序你同唔意先？
現在只是講 無人可以逼你交密碼 你唔交無問題 而警方爆你機取證 都無問題 最多叫上到堂時再考慮
但原本無令爆機就有問題
同意否？

快D QUOTE啦講咁撚多野，唔得閒同你遊花園，我係要法官講既野，唔係要你係度扭曲法官講既野再轉述畀返我，諗住可以嚇到我，再唔係不如我簡略講返你QUOTE畀我個section講過D乜野好唔好呀？你quote畀我個section主要係講警察係無搜查令既情況下拎你手提電話資料會涉及到有幾個concern，例如有可能睇到一D同本案無關既野，咁所以點樣控制到呢個情況佢就係第218段outline左四個情況出黎叫警察去跟，咁至於再詳細D既情況就要再睇返個單案既factual matrix去決定，咁關你話咩密碼有乜撚野事呀？屌你老母，係度浪費我時間，諗住求其拋幾句野就嚇到人，好撚彩有問你攞JUDGEMENT黎睇喳

法治已死左好耐
仲有班人未訓醒

pish

我以為你本身有睇
咁唔好同我晒時間 讀書努力啲 唔好返香港

Sec 3 佢只指出唔可以逼人講之類 狗方要花好大力氣去破 即基本好難取到資料 大約係咁多

狗方破你密碼取到嘅證 係難但無話唔得

同之前要有令破已經唔同情況

咁你同唔同意呀

不如你直接quote畀我睇啦，Sec 3即係邊段呀 我尋日交完文而家好得閒慢慢同你玩

你得閒 crt f 好易搵.....
我差唔多要瞓
我輸好未 你講野有道理 有point
希望我被人拉時 官會體諒我
希望你講得贏我 講埋贏啲官
Interpretation 係各人演繹 真係上到庭 唉
不過唔現實 多謝

你都識講上到庭，咁咪即係同我講既法律保障無衝突囉，警察係唔可以強行用各種手段迫你交密碼出黎（段JUDGEMENT第35段），段JUDGEMET既第218段亦OUTLINE左四個原則出黎（包括warrantless search + allow the search with warrant + cursory search下警察應該大約可以點做），違反呢幾個守則可以再JR / 用其他法律行動掟上COURT COURT再審，咁唔係已經證明左我講既係有法律保障咩？如果佢真係用各種手段迫你交密碼出黎你又肯講＋有證據，係有機會影響到法官判決
你條傻仔亂咁QUOTE一段仔既野再斷章取義諗住可以嚇到人，我真係屌你老味

我認同你以上每一段句字
即狗方不可強迫你交密碼打開手機 若有證據強逼你 法庭會因此有考慮

因要指出係不可強迫你交出密碼

但破解你電話則不在此限

成立嗎？

而之前係 要申請令搜你電話 而你有pw則佢可以破解 而批令的權在當時法官身上 我有無理解錯？

關咩事，佢張JUDGEMENT就係要confirm / 確立返某種情況下既原則，萬一警犬違反相關原則就可以JR／用其他法律行動掟佢地上COURT，而法庭仲未確立過警犬未經被捕者同意下強行破解手提電話原則係點同應該係點，你咁樣就話人無保障會唔會太撚好笑？

法庭未確立 但到發生事則會交返當時法官判斷 有問題 你可再jr 你係想咁講吧

呢個判詞確立咗無令搜電話 無問題 但當有密碼保護則令一問題？爆咗 到時再jr

呢種心態 其實仲好笑

本來官可做一個限制 但由狗做判斷 呢種放權都接受到 之前仲要帶套 現在比事後藥你 嗯 真有保障

且無需令查手機 爆手機 佢只要唔提堂 作其他用途
你都無仇報 只能懷疑 呢個連我討厭的David tang都有講

其實都講過幾耐下, 最極端嘅同路人呢招分化手段

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

手足啲文高汁到

咁都可以倒果為因 確立原則本身就係接完單CASE 法官先會係佢JUDGEMENT度確立，法官唔會無啦啦憑空想像一D原則出黎架喎，你咩事呀你

咁事後呢呢段你等同認同？

咁我等支峰jr 幾年後看結果

會否是在緊急情況下 法庭容許狗方爆機 但寫返report 便可

我以為保障係事前 要令

原來係事後丸 jr

咁你岩 我認知有問題 哈哈

我再追少少 當大眾以為法庭是目前尚可作制衡狗方權力之時 主動棄權 由狗方判斷 連死屍楊都指出離地之下 仲可以有人宣揚法庭其實有保障大家
我對你佩服不已

你無睇我上面講D野？從來法庭既保障無論成效有幾大都好總係有好過無，呢個亦係制度內僅餘有既保障，咁唔係應該要用盡呢D保障咩？

樓主唔係唔知連登最多係邊個派別既人呀？
只要一日有得打到上終審，香港都係有險可守既

有 明 你意思 事後丸都係丸 你唔通唔食咩
食 有用無用都要食
但你呢個所謂保障 值得吹噓？值得表揚？
有呢粒事後丸 你就唔怕？
你諗法同呢啲法官有幾大分別？
我睇唔透啦
我希望係大家唔好以為呢個所謂保障有用 而唔怕
唔好把希望寄托係呢到 咁又有咩問題？

幾時有吹噓過香港法律制度，只係而家活係呢個制度入面，大家又改變唔到佢既情況下，有保障係咪好過無？係你地講到佢地一文不值，有個仲話JR係無意義，叫人地唔駛JR，你同佢咪一樣咁戇鳩仔囉

小心 甴近平

咁情況下 你要信呢個保障 會否強人所難
你仲讀緊書 出黎社會做下野 捱下 如有機會
會明點解會去到一文不值 因為呢個保障 十居其九保唔到你 你JR邊個比錢？ j到你破產

大人物j完唔得都仲好

一般人j完 繼續都係坐

點解去j?數以十萬唔係好多人比到

你年輕 唔話你啦 比你話下我 有咩所謂
但願你唔需要用到事後丸的一天

呢單用咗六年 未完全完 因可再上訴嘅
你普通人 六年 唔係重罪 都應差不多放出黎
你j 成功 可能為後人做福 但於自己有何大用
時間 金錢 一般人 仲點諗呢條路
六年後世界點呢？你有幾多六年？

班畜牲喺制度裡面已經大撚曬無撚敵，仲講法治法律係on99既

其實應該係講定逗得逗過既，事前事後清定啲data，唔好再用"你冇權乜乜乜"依種老撚馮心態，不幸起黎做定心理準備拖得就拖，你既決定隨時即時害死成村人

醒喇，仲有險可守真係離哂地

佢地又想屌人未睇清楚判詞嘛
仲想證明法治未死哂嘛

口號都有得叫啦
香港警察
知法犯法

不過無人吹得佢脹之麻

不如好似啤人強姦唔好反抗，重要好好享受配合，咁就不如返去做港豬唔好上街，而啲狗兇一下就可為所欲為，做狗幾好，多謝你喇

其實你係咪戇鳩架呢？我一直係度講有保障好過無保障，因為呢D係僅餘既保障無其他ALTERNATIVE，你條柒頭畀唔畀到ALTERNATIVE？你條柒頭就係度繼續話咩JR要好耐要好耐，最近個禁蒙面法又要幾撚耐？自己英文又唔識多隻走去扭曲法官講D野，然後諗住可以嚇到人，其實你柒足咁耐覺唔覺得自己講野好有問題，好撚不學無術？

一句講哂，有無JR既ALTERNATIVE，有定無，無就唔該深潛先

有 就係唔好犯法 做個奉公守法的好市民
咁自然唔會被人拉 無機會用jr
同深潛有咩關係 你會話風馬牛不相及
但其實這便是原意 法例本身就有阻嚇作用 法庭把情況說明清楚 亦即讓大家知期權限 免墮法網 並非希望你試

而你指的情況應是當 狗方硬爆機後 有否除jr以外的選擇？無 亦 都可以話有 就係選擇唔用jr 呢個係我選擇 叫人食事後丸仲要過期 我叫唔落 我情願佢乖乖認罪求情 早點坐完佢 好過浪費金錢同時間 精力 人生
呢個就係我從頭到尾的觀點 我可認同你指jr為一個保障 但我唔可以同人講係一個有效有用有意義嘅保障

終於露出狐狸尾巴，咁警察濫捕人咁點算？你都見唔少架 技窮窮到用呢個POINT黎打，根本從來無人會只係指望JR，係人都知JR可以哂好長時間，只係有好過無咁解，你條傻仔就係咁係度帶人遊花園話JR哂時間做乜柒

我開始唔明
你清楚明白jr問題 亦知道到jr的不足 但你卻把jr當成係今天的保障 你答得出狗濫捕 又怎看不出紅官當道？同樣的法庭可以唔批你個jr 連玩都無得比你玩 有無考慮過？ 你成個前題就係假設法庭仲叫行之有效 你有見監禁式保釋 長時間還押 你仲可以叫人比信心在一個可有可無的制度？ 我認同你所說的有比沒有好 但不能認同佢係一個值得一用的保障 特別在今時今日
我身邊都有被補者 我恐怕說不出你呢番話 無論對佢地 或對佢地家人 朋友
如果你有時間 不訪寫下信比手足或看一看他們寫嘅野

置若狐狸尾巴 你問選項 答咗你 又話個選項有限制
不斷自我加對自我有利環境條件 咁其實係甚麼問問題方法？
就好像你問除咗黨鐵 你點係中大出黎
我話行 你就要行好耐 咁點算
當你話濫捕係個條件 目前真濫捕 搞幾個月 上到庭唔夠料 佢會撤控 仲要在你不知情情況下爆機 找資料 呢個情況下 你教我去jr甚麼東西？

Btw 你從來都用 警察 稱呼 狗 我看到你堅持

所有保障都有佢優點同缺點架啦，你條傻仔唔係以為所有保障唔係無條件架下話？就算權力分立民主制度呢啲對人權自由既保障都有佢既缺點，聽你咁講係咪民主權力分立都唔要？JR最大優點就係真係迫政府跪低，功效比起示威更加大，同埋點解jr就一定時間長，不如你條傻閪睇返禁蒙面法個jr有幾耐先啦

你還是給不到人信心
你盡管話傻仔啦 鬧完開心就好
我從無否定過JR本來作用 或原意
只時在今天明顯缺點比優點多下 要依然去叫人用
我都係一句 唔會
制度死 人係生 再好制度 在人罔為下都會變壞
JR要幾耐我無答案亦唔知 不如希望之峰jR一次 看看硬爆機取證都底得唔得吧
我兩對事物看法不同 互相也終究說服不了大家

努力讀書 但不要歸來香港 香港下場必定差

其實講多都無謂，兩單新聞搞掂

拒簽收彈珠丫叉包裹案 文員獲撤控兼得訟費 官質疑為何提檢控 控方：警方決定

警扮送貨員送藏丫叉彈珠郵包 大學生還柙 72 天後獲撤控釋放

執法部門搞鳩完你幾個月可以完全唔駛付出任何代價
跟住你話依家個司法制度仲係work架

狗要迫你解銷既話，over my dead body

唔係話睇法唔同問題，係你連睇野個角度同邏輯都好有問題仲要係度死撐